[遊戲攻略]五個和理非養一個勇武有無得諗??

近排更新左之後啲怪勁咗好多，我地裝備上都要升級，再買新手裝備就唔夠打啦! 不如集中啲資源，買啲勁啲嘅比勇武嘅兄弟啦

大家點睇??

push

Push

推

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推 每五個人助養一個勇武！

真心諗得過喎！

自推

幾時有詳細助養配對。

？

其實幾好

請問有無英文版?????

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

推勁啲先啦 暫時冇乜人知！！！

自推!!!!!!

3個都得啦

無錯! 最緊要資源夠集中!